如果唔訂經濟學人，就咁買期刊邊度有？

今年書展取消左，慣左用現金比錢，樓下便利店唔覺有得賣
想問下係咪要過海去鬼佬區便利店先有？ 三中商書局有無入貨？ 定旺角果堆樓上果堆書局都有？
Thx

上網訂囉

Share 下啦

Ok

誠品有

越睇越垃圾
奶到癲 記得早排有一期講改變唔到就不如接受佢同佢共存

序言會唔會有阿？

自從侵參選開始期期都屌佢就冇睇

天星碼頭報攤

除咗佢之外有無其他介紹

如果政治經濟既期刊係咪得佢？ 睇imoney或本地文好似太偏頗，唔喜歡資訊來源被壟斷既感覺，想搵外界既觀點吸收，另外上面講到好似economist都係白左膠觀點又真係好似同本地無咩分別

誠品

Economist 好鍾意讚中國，踩侵。

唔睇中美既話，其他都算ok。

聽The Economist d podcast